［急！尋物］係西鐵往紅磡漏左啡色銀包

跪求各位連登大神有冇係今日晏就兩點九左右係西鐵車廂執到個Levis 啡皮面 入面牛仔布晚銀包！ 唔該啊！！！

push

有冇好心人執到啊

:

有冇人執到

推

依排咁多人唔見銀包

唔該巴打

最慘係今晚就要飛

沒身分證點飛 補都補唔切

推，我都跌過銀包，明白嗰種心情

好似淨係要passport出境

係啊

執到既人啲錢你拎去啦，比返個銀包同啲卡我

thanks

推
希望樓主搵得返

多謝你

無身份證出到香港關咩

上網睇話唔洗

推 臨飛先黎唔見銀包 慘

利申 同朗仔打緊機

大你老母神

報失飛唔飛到?

唉 有冇人見到

坐我隔黎睇漫畫個位後生仔..... 有冇執到我個銀包啊

執到既你，請聯絡我

Help pish

唔該曬！